發覺唔玩ig fb既人都幾高質

好多好低調

狗公先低調咋

發覺唔玩連登嘅人都幾高質

你以為自己高質？

我有玩

中學鍾意過一個人 真係完全唔玩
佢唔係柒嗰啲 好神秘

男定女

咪又係仆街

咁你覺得佢份人點

女
外表好型、爽朗、cute
好有性格、思想、内涵同墨水嘅人
但感情都花花地心

真係呀～收收埋埋方便騎牛搵馬

以為感情好專一

姐係原來我地連登毒撚位位都咁高質

大把抄登人有玩

唔玩ig, fb得一個方法同人熟

約出嚟

約出嚟 = 狗公

樓主認為低調=高質？

羅定偉

懶神秘？
試過同一個咁既仔傾，佢個腦咩都無
原來無想法係高質

d女俾多偉論講既仔搶曬
你自己仲覺得自己高嶺之花咁